元朗十大著名景點 - 一人一提名

我先
LIN頭山

大橋紅燈區

俾慈母掃剩少少啦

做乜影我隻愛驅

炮仗坊遊樂場
雀會、足慾、街雞齊曬。